rob rob poribohon. technical theke kakoli nie jabe. kakoli theke hetei jaoa jay 11 no road bonani. batar oposite e. Sekai Lab bangladesh.

***************************************** 
another route-
mohakhali jeye soinik club jete hobe. sekhanei 11 no road. 

